無聊整首歌 希望大家輕鬆下

火龍果有咩意思?

我呢排發緊同一個夢 就係食緊火龍果

如果有歌詞會好好多

description有架

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

希望加係條片 btw 已follow

感謝你

push